悲觀●分析●打氣po

用左成晚睇啲外國人對香港抗爭運動嘅comments
我淨係講笑鳩我地/唔理解我地嘅comment
(當然起碼有一大半係五毛/玩膠/誇張)

1. 佢地感受唔到我地嘅痛楚
正如見到敘利亞打仗
我地可能會覺得啲抗爭者好慘
但係唔會sad到食唔落飯，瞓唔著覺

2. 其實勇武抗爭係無可避免
有啲話我地唔係和平示威
因為佢地見到我地畀狗打之後用遮還擊/自衛
對佢地嚟講擋棍都係暴力
所以唔使執著和唔和平，會唔會太暴力，過左火
你點做都係會話你非和平
外國啲抗爭運動示威者會主動攻擊添
仲有如果和平可以打勝仗14年就已經有真普選了

3. 佢地認為啲狗除左用實彈之外，都係使用適當武力
大部分講香港啲狗唔夠美國/法國殘忍
如果喺美國發生就點點點
殘忍嘅事實就係部分人唔care我地點樣俾狗不公平對待

4. 笑我地用勁多遮
唔使理佢地，視覺上差啲姐
不如大家反問佢地有咩可以好過遮
再開個發達大計俾佢地
邊個諗到有野好過遮就賣果樣
我地用得開心，佢地賺得開心

總之唔好打哂飛機話全世界睇住我地
唔忍心睇住我地俾極權打壓
我地嘅籌碼大部分同資金/錢有關，唔係同理心

場仗一定要靠我地打埋落去
要智取同時要用武力對抗
唔捱落去有籌碼都冇用

以下開放討論
歡迎樂觀想法

好想快啲搞全港嘉年華
喺街度揮屬於香港人嘅旗
party all night

做有50% 唔做咩都冇

好想每年七夕搞幻彩fing Hong Kong呀

努力推高個%
香港人考試咁叻
一定攞到滿分

8月9日和你飛 沙田黃大仙燒衣紙

8月10日和你飛 中環守護孩子 大埔遊行

8月11日 和你飛 大埔港島東遊行

大家記得推post不忘文宣啊

[行動post 冇人理]未來數日反送中活動簡報

仲有唔好忘記世界各地都有示威活動
唔好迫外國剩係留意香港
例如上個月moscow和平集會拉左600幾人
佢地都有冇警告下俾警察打傷

如果可以we connect其他被打壓/對民主有理想嘅外國同路人，會唔會有用？
喺國與國之間合作對抗，人地輸入武力知識，香港輸出金錢同建設知識
可能係其中一個以香港嘅長處幫到自己嘅方法

五大訴求，缺一不可
撤惡法
銷控罪
非暴動
查警暴
真普選

希望大家唔好忘記有好多人已經付出左好多
停落嚟就會前功盡廢
我地冇一個選項叫「輸」

我已經聞到烤肉味
到時慶祝活動見

可能有人睇咗幾個月抗爭日程表開始攰
但係我就好想快啲睇到慶祝日程表

香港加油

有冇人想俾我打個氣

今日聽講有大明星返香港
大家一齊去接機